我想屌醒個d下下話錢唔係大曬既人 入黎負皮我咯

錢唔係大曬 邊撚個話錢唔係大曬
依家俾10億 要屌個40歲富婆肯唔肯 10億港紙！
口口聲聲話自己有骨氣 我唔可以為錢犧牲一切
其實生活係呢個世界 做咩都要錢!
我有10億 我即刻upgrade成個連登server 屌你老味
我要令到全世界既人都知連登仔幾L屈機
呢個係我夢想
無錢 點L樣開連登呢個平台俾大家係度交流

啱，無錢真係乜柒都唔曬講

十卜ching

錢 真係大曬

閱

多錢咪大撚曬
少錢咪冇撚用

唔好話十億 一億都大把人屌

佢冇錯唔一定大曬
死人救唔返生先啊
但我認為已經99.9%大曬